Tonick又出咗新歌啦

Tonick唔係音樂上玩得最好嘅band
但真係一隊忠於將自己諗法變成音樂嘅band

如果 要把鬼滅
要惡人粉碎
唯獨你前來
盡處跨過去
你我他 能互相組隊
路遙沒顧慮